有休班狗個仔比軍裝狗咬 上FB叫春

我就是想看這個.jpg

真正狗咬狗

抵死啦

咁撚日寸？
你可以去警察投訴課投訴

傻狗

自己個仔就係仔， 人地就唔係， 我屌你老母呀警犬

所以佢個仔抵比人鬧

真實對白：無No. 我點告呀，屌你老母

唔好再用休班呢個詞

警察就係警察

你唔會見到休班工程師
休班會計師
休班醫生
休班銀行經理

狗咬狗仔

巴膠x狗仔
社會垃圾

剃人頭者人亦剃其頭

有隻警犬負評

抵啦

29m ? 順利紀律部隊宿舍？

而家先知?

佢已經火速del 左fb

或者改名hide 左